巨浪捲起千堆雪

巨浪翻起多少愛 段段樂與哀總叫人意外

哪個錯或對 天也未會仲栽 才發現命運原是沒法躲開

嗰陣翻睇首歌勁洗腦

三月開始到樓市